Be humble仲係要apply落自己人度架

大家手足 好好eq 語氣 先可以一齊行落去 一齊贏
Be humble 唔係左膠小組討論 而係以理服人

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

Pish